由頭到尾只係政府想end game，手足們慢慢玩死政府就啱

拖得越耐
到時政府就跪得越勁

依家咁搞法
好撚快連啲淺藍都會屌撚7政府無撚貢獻
乜都做唔到

講得好

真

請廣傳！！

警犬Set RB嘅位置全部都係係好有戰略價值，可參考～

你懂的